駱克道sogo後面有人不停影示威者大頭相

大家小心紅衫呢條仆街

Push
唔好忘記我地焦土之母

齊來躍動大灣區 共享大灣區榮耀

今晚8點林鄭會喺紅館

重點幫手推呢兩個
一齊搵多D朋友仔去支持 ! 叫多D人一齊去!

P

push

同佢鬥影

咪由佢影，影得幾多

小心

屌走左佢但之後唔知佢有冇再影人

共狗feel wo

唔衝果D唔洗驚，幫義士去「被佢影」

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

你都戇撚鳩

千祈唔好的佢去後巷打

咁一係一齊大合照！

幾個人圍住佢影啦

其實成街都係

喺金鐘有個亞伯俾人屌完，行開兩步又影過

應該係send 返去做人面識別

唯有自己戴口罩啦